(突發) 女司機再次撞死人!!

其實大家成日講女司機係馬路炸彈 有見及此 我特登搵左啲數據 發現原來女司機發生嚴重交通意外嘅比率係遠低於男司機

美國數據： 導致死亡嘅交通意外比率 per 100m miles traveled

尤其是後生年齡層 分別最大
而超速亦都係男人比例上多啲

大家點睇

其實一向都係講女性司機衰on9野比例大
而男性司機一般都係一係唔衰，一衰就好撚大鑊

無衝突喎

咁梗係啦 九成都係男司機

中學生咪上連登啦 on9仔
做咗功課未啊

你落街睇下 十個男司機都冇一個女司機啦

嚴重意外正常啦

講經咩，要比就攞本地數據黎比啦

條友係咪睇唔到係"rate"

有冇可能係女司機累到男司機hi大鑊eg 公路出口急cut線，見路牌急停/慢駛

垃圾標題on99

其實都真係關事
男人阿豬阿狗都渣，意外多好正常
相反女人渣得車通常都對自己有信心，有自知之明廢果d果d一早就放棄左

如果逼所有成年男女都要試下渣車，你估下條數會變成點

真唔知乜美國個數據出嚟做乜鳩
明朝嘅劍斬清朝嘅官？

本地數據都有嘅 但做得唔好
結果都係女人撞少啲 但淨係比較過去一年有揸車嘅男同女人
有機會女人本身揸得少啲所以撞少啲

除左美國 其實世界各地嘅數據都係女人揸車撞少啲
reference:
Åkerstedt and Kecklund, 2001, Kim et al., 2008, Ma and Yan, 2014, Massie et al., 1997, Zhou et al., 2015).

其實我唔係針對香港女人嘅

女人渣車個基數咁低梗係
女人係地盤發生意外個機會都低過男人好多嫁
仲唔快d捉晒佢地入地盤做

唔可以咁講
個數據係 involved in fatal crash
即係唔理你係男定女導致
女人同車禍有關嘅比例都少啲

如果係女累到男炒車死左 都會計埋佢有嚴重車禍

你睇清楚先啦
"per 100m miles traveled "

見到對家女司機，私鳥唔報狗唔報保險嘅機會又會唔會大過男司機？無統計數字咪少囉

你小學生就咪上連登啦，連個base 都唔睇就拎個百分比打飛機😂

發現連登好多文盲

你以為有左呢個參考就會公平好多
你將呢個套落地盤度都一樣係男人易出事好多

美國好多CLS司機
仲要好多DUI 同text and drive
又有啲High school on9細路好似GTA咁揸車
好多人揸車唔會理路面

有次俾個soccer mom衝紅燈用架F350 T bone我
是因條撚樣揸車掛著睇書冇睇路
揸緊車仲放舊kindle係dashboard睇書
好彩佢唔係開得快
不過都total 咗我架車

因為男司機避開女司機而炒車
炒

懷疑你唔知咩叫 "per 100m miles traveled "
唔理你幾多男同女 佢地加埋行左100million mile, 然後女人個組少啲意外
當然呢個比較都有機會有bias 但已算係比較公平嘅比較 大致上解決多啲男人揸車嘅問題

其他國家數據似乎都一致

女人揸得慢都炒車，男人揸到好撚快先炒鑊勁，咁咪嚴重意外多囉

女人係制造交通奇案

比較公平都可以係唔公平
你整個工業意外發生per 100日
男人都係多過女人

死亡嘅交通意外吖嘛
不嬲屌女司機唔係話佢地車死人喎, 係屌佢地無邏輯做on9野

gif撚：

樓主不願面對, 淨係覆d文盲

冇導致死亡嘅交通意外比例都係男人多啲
英國數據

女司機做on9野多啲 我冇反對喎
但我只係著眼危唔危險

睇黎你都係唔明我講咩

樓主你走先 呢度我頂住

我都見好多人屌佢地係馬路炸彈

真，喺男廁入面唔識屙尿嘅十成九都係男人

你都係睇清楚啲先認叻

樓主好波

唔係點引到啲仇女撚出嚟

你喺父權論壇講呢啲野 你大鑊啦

我就係想睇下連登仔點樣面對現實

呀～～～～～～

同仇女撚講女人好啲等於同地平撚講地球係圓嘅

唔係咁計數字
而係女人揸車總會有不尋常嘅表現

不尋常 可能有啦 但同危險係兩樣野
我相信好多人都有誤解覺得女人揸車危險

到底係咩原因呢？🤔

超速同酒精超標都係男人比例上多啲
應該其中一個原因
但如果你問點解男人多啲超速同醉駕 我諗要問下心理學家

仲要每個年齡層都高一倍

可能可以睇反超速同醉駕男女比就可以解釋反男人死亡嘅交通意外比例比較高嘅原因

你仔細睇會發現一啲端倪
年齡愈大 男同女嘅分別就愈細
我會覺得係後生嘅男人係比較衝動 比較不顧後果
年齡大左就會趨向同女人一樣比較驚危險

上面我貼左啦 有數據證實係咁

緊係啦 牌都考唔到 點會撞

的確係過左20-29就收窄左

可能係睾酮數嘅影響令男天生比較愛冒險 到年紀愈大就漸回落

有可能喎 呢個推論ok

有無得睇埋種族?
因為外國人成日stereotype覺得亞洲人唔識揸車
但係我仆街啲咁講
普遍美國亞洲人生活水平唔差
所以亞洲人出事水平應該低過其他種族

新會然走開啦
😂你老母

就咁cap張咁嘅圖出嚟，link又唔post出嚟
另外如果啲數據計埋搵食車 (男多) 男揸巴士撞一撞個rate都唔知升幾多啦

應該係呢個

from Insurance Institute for Highway Safety, U.S. nonprofit organization funded by auto insurance companies

暫時唔見有好嘅數據睇

只計個司機 男揸巴士撞 都係只計一單
唔影響整體個數

yes

仲有父權主義嘅社會都好大影響 男人就要陽剛 好勇鬥狠

之前講個類似嘅野 奈何搵唔到直接數據去支持係咁比人屌

男人揸車出事
只會屌 單一司機嘅個體問題
例如：司機痴線 亂咁嚟 精神病 有病就咪撚害人

女人揸車出事
就一定會強調女人然後將問題上升到整體女性嘅性別問題
例如：女人揸車 女人有問題 女人唔識揸車
女人+車=危險之類

實際上只不過係每次女人炒車都會被強調 被標籤 被放大

勁同意 仲有咁嘅情況係同時分生喺唔同領域 就算一單搶嘢偷嘢都係

人會傾向搵出犯案者同自己嘅不同 然後簡單歸咎喺果個群組本性

國家唔同 果個國家嘅人都係咁

種族唔同 eg 南亞人都係罪犯

性別唔同 eg 女人唔識揸車

住嘅地方唔同 eg 公屋特別多痴線佬

最後搵唔到對方同自己嘅分別 先會歸納係個體原因

百分比喎

男人渣車出事, 當然包括醉駕/精神不足/超速這些

但在正常狀態, 路面無異況之下, 女人都可以隨心炒車畀你睇大家講嘅[女司機係公路炸彈]係針對呢啲

有冇數據去支撐你嘅假設先 如果冇 會唔會只係你嘅偏見同想像？

總之女人揸車大部分都閪
驚青、亂，兩樣夠死。

ching 美國真係成年男女都揸車

文盲可恥

問題係女人基數低好難直接同基數高既男人比較

上面都有巴打舉過例，地盤女人發生意外低過男人，唔通又代表女人做地盤叻過男人咩

CHING 呢個數據係咪 同組別 男女比例一樣?
加埋意思係可唔可以做到50男50女 定其實99男1女?

父權社會 男人都好慘
你地唔好因為同原來價值觀唔同 接受唔到就開始cherry-pick啦
思想都唔自由講經咩

其實同男性荷爾蒙有關

上年呢單好似無進展既？ 又係撤控呀？

d數唔係per driver
男人職業司機係女人十倍

其實連登一直都係講緊女人意外多但都係細
男既意外少但一出就大
如果以嚴重計法咁一定係合乎樓主講
不過都多謝返樓主表達出阿媽係女人既概念

係連登貼呢d野，樓主你係咪作死

一定係d女人撞完人，再搵條仔頂包

先唔好講數字,想問下樓主o係香港有無車牌,有無o係香港揸過車??

其實男女冇分別 一樣有on9柒頭

8成女司機都會聲控剎車 戇鳩鳩

高潮聲控

你睇返前面就見到

//
冇導致死亡嘅交通意外比例都係男人多啲
英國數據

//

連登仔真係笑死人
好心接受事實，唔好成日標籤女性啦
下下都話基數唔同/唔公平，咁唔洗做
大佬做研究緊係抽平均值啦
好似港大特首民調，講緊只係抽一千人
香港有七百萬人，咁基數咁細，啲民調廢架

並非係咁
客觀事實係職業司機之類要揸好長途既司機絕大部份男性，而佢地好多時要係相當攰既情況之下駕駛
同埋如果一家人例如要揸長途車，即使兩公婆都有車牌，多數都係老公揸
即係話女人揸車通常係精神較好既情況下

事實上男司機衰既多數係唔小心類既事故
例如超速，追尾之類
女司機衰既就離奇古怪乜撚野都有，總之係你會覺得”點撚樣會咁架”
基本上個d踩break踩左油十秒都唔識放，入錯波之類個d，十單九單都係女司機
有揸開車既朋友更加明白你係馬路度好易會有呢種感覺”呢個女司機”黎
而多數都中

女司機主要係D細位有問題，男司機一車就要車死人先夠霸氣

有冇普通交通意外數字
男人當自己車手出事死人機率實高啲

男人衰超速
女人衰on9
點比

係連登講有意思咩
攞哂事實有數據都會好似藍絲咁
我唔知 我睇唔到

你見唔到就冇

我見唔到你有老母喎

你講嘅客觀事實只係你觀察到嘅現象/結果，一個現象可以有好多原因，唔一定係你第二段講嘅原因
相反 數據反映更加係同你相信嘅原因有衝突添

退一步講 就算離奇古怪都唔等如交通意外

無錯，平時多數屌女司機on9, 屌男司機仆街撚樣無數粗口

根本從來都唔係笑女人成日撞死人而係入錯波撞爛閘嗰啲咋嘛 唔知樓豬想表達啲咩

年紀細通常車住條女，要威或約會後醉駕

年紀大有家室有仔女唔顧自己都顧自己仔女， 揸車會謹慎好多

唔好講美國，香港炒車意外好多都係車住條女， 有幾多單自炒係有細路

傻啦，車後貼住baby in car嗰啲仲仆街
奉旨揸車咁嫁

咁都係少意外原因之一， 其他車見到唔會跟太貼

痴撚線
個個都貼張咁ge野亂fing都得啦
人地都識避嫁啦

覆返啲話男司機比例多過女人嘅玻璃睾丸
中國計萬人案發率男出事比率係女嘅8.8倍

你覺得佢地會面對

識d女人都係手腳唔協調比例較多。。。

呢度有曬數據都好多連登仔接受唔到現實

我唔理你個人見過啲咩
睇下啲數據啦

師傅丫 上面咁多文盲有版你睇 你都仲可以跟尾衝出黎做文盲

平時恥笑女司機係因為佢地渣車冇概念，衰太多On9野，唔知佢想點
同佢地多唔多意外係冇關係
同埋佢地整體渣車人數都時數肯定少過男司機，個base都唔同

拉

無錯, 根本樓主一開始已經捉錯用神, 根本討論已經無意義

女人做啲on9野多，同常都少事
男人炒車先會上A1

如果數據同你個人經驗唔對接, 個數據對你本身係無意思. 自己命仔自己負責, 唔好死咗先發覺數據係對你無用

你當研究人員傻架咩
大家都知多啲男人揸車 緊係唔可以直接比較男同女邊一邊多啲車禍啦
所以研究人員咪分左兩組 唔理你有幾多男定係女 總之每組全部人加埋都行左100m公里 大家起馬路上嘅總時間一樣 再睇下邊一邊多啲車禍 夠曬公平啦

我已經唔想再同各位文盲解釋了

唔講數字講咩 講個人經驗？？
個人經驗準確過統計數字？

想表達好多人都唔係你咁諗 而係覺得女人導致較多車禍
你睇下樓上幾多就知啦

要扣除搵食車maybe 準啲.

呢度係香港 比用美國數字？

嗱 你呢個就真係有bias
因為佢係計每一萬個男或女駕駛者有幾多個有交通意外比人告
但登記左做駕駛者唔一定有揸車架嘛
最後可能大部分女駕駛者都好少揸 所以冇意外

但我上面個份研究就係per 100m mile traveled
即係確保男同女兩組人都揸左一樣咁遠距離 睇下邊一組多啲車禍

追下post先衝出黎 好不

你講緊加埋1m 公里既出事率？

你兩邊既基數差咁遠，你覺得咁樣就準嫁？

例如女人總共渣左10m km，你用1m黎量度佢就已經係總人數既十分一

男人總共渣10b 你用1m黎量就淨係代表到一萬分之一既男人渣車技術

比比比 比碌撚咩，事實女人渣車就係廢，你咪繼續ff囉

個人經驗不嬲有bias
否則唔洗做研究啦 全部科研人員失業啦

巴打你真係好耐性
我以前有個男同事, 佢知我學緊車
每次新聞係有關女人撞車, 就會特登問我係咪咁樣揸車, 但係佢自己就車牌都無。
我剩係望下佢, 膠都費事派。

睇黎你完全唔識stat
冇得繼續討論

美國數據既話要睇埋黑人比例喎

你可以攞返呢啲數據比佢睇
佢應該會好似上面啲連登仔咁嘅反應

都話全球各地數據都係咁
上面都有香港數據

有咩咪講囉

講講下話人地唔撚識某樣野，冇得討論，真係笑撚左

用咩方法計先。。。平均數既話尼個無窮人啦

就好似見到d車超速9cut
唔洗睇都知係男
跟上去睇9 成9都中

真心唔明個Crash involments計唔計被撞個d司機？

樓豬好慘同一個point解咁多次
Distance travel做exposure咪幾公平

A 人生中買左10場馬， 8勝 2敗
B人生中買左過萬鋪馬，輸贏各半

你可唔可以用10場做統計基準，A勝率8成，B勝率得5成，根住就話A賭術勁過B咁？

你咁固執 我驚講完你都唔明曬口水
研究人員做統計一向會先計要攞幾大嘅sample先至有代表性 而呢樣野取決於你預期睇兩組人嘅分別有幾大
如果有一千萬個男 你攞一個男嘅數據 咁緊係唔準啦 但研究通常都會攞個sample大小係最後有95%準確性

樓主，同唔識stat/biased/唔知自己有bias嘅垃圾講野會拉低埋你自己 好多連登仔都只可以靠踩低女人嚟令自己感覺冇咁廢

不斷有人衝出黎 連登真係好多人唔識

你呢個問題就係A嘅sample size唔夠大
所以先無statistical significance

如果兩邊嘅base都大呢？
A 買過1000場 80%贏
B 買過10000場 50%贏

當然A嘅sample size唔夠大但有1000場你都覺得佢勁d啦？

未讀過書啊

我嗰次見到個女仔踩單車，落少少斜喺度大叫，應該係想叫俾條仔聽，之後無啦啦縮手然後pk

通常男人渣車係衰急燥，女人渣車係衰on9
唔記得左睇邊度講過，男人多數撞moving object，女人多數撞靜止或慢速object

我發現連登仔嘅主流好似一個描繪出黎嘅人物咁 好鮮明同一致
性格同反應係好predictable

好似呢個post我都預左有好多人接受唔到現實，好多負評
結果又真係咁

男人揸車進取啲大膽啲，超速/扒頭/緊貼前車/好勝，出事就大大獲
女人揸車就on99咁，慢/應出唔出唔應出就出/自我中心以為人哋一定會讓你/一緊張就尖叫踩錯油門

普遍係咁，係事實冇乜好拗

但講緊男女渣車既比例一定唔止1:10咁少

佢仲要km黎計，職業司機九成九都係男人，男人行過既里數一定超過女人行過既唔知幾多萬倍

如果整大個pool變到咁
A 賭左 1000場 55%勝
B 賭左 100萬場 50%勝

咁就代表到A賭術勁過B?

又係喎，一路都係笑緊女人衰 on9 嘢多，冇意識，所以好笑。男人衰衝動揸快車停唔切、夾硬 cut 線撞鳩人，全部都係明知會出事都去做，同飲醉酒打人一樣性質，男人本身係比較有攻擊性。

所以要睇埋意外嘅原因。
同埋淨係比較比率都唔係最準確，要計埋揸車時數，話唔定女人係每千小時出一次意外，男人要一萬小時先一次意外。

美國女人 ＝ 港女？

你呢個例子都係一個唔錯嘅例子
其實sample size係影響到你計個"勝率"嘅可靠性
例如好似你個case咁
A 1000場 55%勝 其實係可能係implies 佢勝率好大機會喺40%~70%之間
B 100萬場 50% 其實都相對地講佢勝率同大機會喺49.95%~50.05%之間
咁當然A都未必真係勁過B
(詳情可以睇吓咩叫confidence interval)

講返樓豬個case 依加男同女嘅rate差距又真係好大
所以佢個claim先係比較可靠
Stat本身都好難做一個100%一定係嘅claim
但如果你係99.5%咁就叫好大機會啱咁

個人經驗當然一向有bias, 尤其涉及自身命仔

研究更是一大堆存在好強導向性, 科研人員唔失業唔代表科研就啱晒, 食晒正反兩面茶禮佢哋先係最好搵~

眾人皆醉我獨醒，勁撚過諸葛亮

建議兩位留contact，下次有咩私底下討論算，連登仔都on99

我明佢講咩

女人揸車會啟動天能

次次睇呢D post都要每一層都有一篇文咁要由頭睇到尾真係好痛苦
我覺得你下次應該要post link再加埋重點係邊度
入邊成份野並唔係全部都討論緊性別之間意外既發生機率
佢用緊唔同時間年齡時間等等去講解緊對意外既統計同定義
篇野唔算長, 但亦都唔可以用少去形容

另外唔好介意我才疏學淺
請問你指既比例係指緊佢個數據入邊既邊個統計?
介唔介紹直接copy出黎引用一下等我開開眼界?
因為個表上邊黎有幾個位好似唔係幾合乎你既講法

仲有揸揾食車嘅男司機>>>>女司機

呢個類似既情況係另一個巴打都有post出黎
雖然佢唔似你咁直接cut出黎簡單直接
但成篇研究入邊一開始都戴足頭盔
係講緊由於男性駕駛者既數量較女性多所以女性比例有可能被拉低
反之亦然

曬左唔少時間睇曬

依家咪講緊per distance traveled囉..

時數喎

生前錄像？

咁講係咪男司機危險過女司機好多

女人一炒起上來就係呢隻災難級

女人唔適合駕駛既主要原因除左係對機械本身既認識同興趣通常較男人少之外

最重要係女人天生唔係太有面對即時事件既判斷力同決策能力

呢一點由香港特首林鄭身上已可見一班

你呢篇研究只係講緊以前嘅研究用嘅方法係有機會有bias 因為 number of crashes 同 amount of driving exposure 唔係proportional
所以佢依家用個新嘅計法令到佢係proportional 同少啲bias

最後計完咪發現原來：
“’Findings from both methods regarding gender differences in crash risk were generally consistent with prior research; male drivers are more likely to be involved in fatal and non-fatal crashes compared to female driver“

只係分age group丫嗰啲數據有唔同

所以我唔明你想講咩

你講邊份研究丫 我上面post左好多份

英國呢份

樓主喺連登出咁嘅post
好勇

父權連登仔不願面對

其實數據最客觀，我就信數據，明顯男性既意外率高過女性

比較好奇點解會出現咁既現象，會唔會同原始人類社會既男女既分工有關，男性主要負責捕獵，女性主要負責生育同照顧幼兒。

所以男性基因設定需要比較進取同冒險，咁樣可以提高捕獵既成功率(而且捕獵容錯率較高，衰左咪再捕過，反而唔唔夠冒進會捕唔到獵物)。

女性基因設定需要比較保守，因為生育同照顧幼兒容錯率好低，如果太冒進而犯錯搞到流產或者幼兒死亡，對族群損失好大。

而呢種基因設定到現代依然存在同埋係生活上面反映出黎。

利申: 9估，等睇高人解釋

你嘅分析幾合理

兒登仔不願面對

兩條傻閪好似無死, 但撞死左路人

有冇個除開男女司機總數既rate

淨係識負評

男既會楂大擔車多，女既會渣得小心d，慢d